貓食唔食得牛油?

發現佢最近屙d屎越黎越細粒 唔知係咪吞左太多毛落肚
睇d網話俾少量牛油貓食有助排毛, 係咪真?有冇巴絲試過
利申唔食草

點解貓咁無腦

牛油貓

叮噹都唔見得好聰明

蒸南瓜有冇試過？一係小麥草

蒸南瓜未試過 佢唔食草

唔係隻隻貓會主動食草
平時剪碎加落濕糧度就得
耐唔耐會見到啲屎有毛

thx 試下先

乜都冇比 屎都成日有毛 足夠水分都好似好重要
今日飲左水未呀 喵

通常都係種貓草比佢食 佢自動波食
隔一陣佢會嘔毛

俾痾毛膏 or 吐毛膏佢食
一次約3cm 長，隔幾日一次，睇返說明
佢唔鍾意食就忟落佢個身度，腰位 (唔好忟係手度佢會fing 走 ), 佢會潔癖發作lam 到乾乾淨淨

我個隻剩係嘔草 (佢係短毛，唔係種俾佢食但佢勁鍾意食 )

冇養貓,想理解下你地D貓係咪隨地嘔?

係 成日起張床嘔 因為佢要嘔返d先球出黎

會唔會屙爛屎

忟落佢個身 我主子會hi返落我張床

你隻貓係咪腸胃好差呀？定係你比吐毛膏食而唔係比化毛膏？得閒比草食睇下好唔好啲
健康貓應該係屙毛唔係嘔毛，成日有反磋動作對個胃唔好

即係俾化毛膏係最好??

化毛膏抆落嘴邊最好，一定即刻奶

同吐毛膏比就係，不過始終係化學嘢
最好一定係食草，夠天然，係麻煩啲要種

食草係會化定佢自己會吐出黎?

草都係屙出嚟，嗰啲所謂去毛球貓糧都係加左大量纖維令隻貓屙毛